頭先睇睇下水龍敬。。。

見到熊貓網啲留言，話槍間老母似蔡英文，即刻鳩都縮埋 典算，如何治療

救救樓主老母

救我條jerjer先😭

睇佢個三個囡囉

真係似 唔講笑

想問ios有冇app睇

比你講講又好似有d似

冇 做毒撚唔好Iphone

歧視蔡英文?

iOS如果jailbreak左我幫到你

利申: iPad同iPhone都係用佢

又槍間英文

留名一陣J

我都係iphone睇，down個平時唔用既browser，用正路途徑開

用browser嘅話safari咪得囉

廢事有record呀嘛

個二女正到

轉會n變態囉 有手機版

Chrome incognito, iSafe browser

[wow]